個女仔係咪想我傘埋佢

頭先喺街行緊，有個女仔向我方向揮手。咁我以為我後面有佢識嘅人啦，所以掂行掂過，之後我望返轉頭原來我後面一個人都冇，然後見到佢冒雨跑走咗

唔好意思啊，想同你講聲sorry

遮

佢腳踭掂唔掂地架

唔係
佢係用手感受下降雨量
睇吓跑
可唔可以避開啲雨水滴落佢個身

鬼節就嚟到

遮下話

想你jer埋佢

係漂走 唔係跑走

咩叫傘

係 出咗post先醒起打錯

如果係都好啊 唔想傷害到個女仔

快d傘埋我

毒撚咁多幻想，人地朋友再遠d呀

係 依家俾你搞到我濕晒